覺得英歐美制裁得好慢既話諗諗呢幾個可能性

覺得英歐美制裁得好慢既話諗諗呢幾個可能性

1. 佢地要確保中共一定完全死亡，唔可以畀佢吊到命
如果畀佢吊到命，啲咁既核彈流氓真係會好撚煩閪好似北韓咁
所以措施一定要諗齊，同埋可能要夾好時機
確保必殺，中共永不翻身

2. 要諗定中共倒台之後，呢片土地點算
喇，中共死左喇，但係如果無政權交接，或者無人上
咁咁大片土地咁多人咪亂到七彩？
點同自己國內啲道德撚交待呢
而且都係人道問題，甚至會變難民問題
淨係諗到啲蝗湧去自己地方都嘔心啦
咁大舊屎一定要諗定左設計好左點執先可以落手
無論係聯合國接管定係分豬肉定係推個新執政者都要諗好點搞
呢度好可能需要啲好了解中國既人既意見，美國大把學者

3. 唔想搞到真香港人同在地自己國民
所以佢地會首先收左啲真香港人先，特別係英國更加有責任
等想撤既人都撤左先開大波
呢度需要啲時間既
至於咁都唔撤既國民同香港人，SORRY，攬炒

4. 要小心部署防範中共反咬
中共痴係上黎真係燥狂分裂症咁
所以經濟上軍事上等都要部署防範中共發爛渣
仲要諗定各種可能既作戰模式，一定要萬無一失
如果唔係隨時跌左落泥漿咁好麻煩

5. 當然都要保障自己唔會因為搞鳩中共過份影響到自國既經濟同供應鏈
所以呢度要威迫利誘啲產業番去自國生產先
最好啲重要產業可以番左黎唔再外判支國
今次疫情就睇到全球化之下，有幾多重要物資竟然係靠哂支國
如果搞鳩佢之後自己都無哂供應鏈
真係用石頭㧜自己對腳架

暫時係諗到咁多
唔好覺得人地係唔顧後果既爛仔打交
大把野要諗好諗定做好哂實際準備
仲要諗定點同國民交待或者令國民支持
雖然依家出台既制裁好似好弱雞咁
但只要個方向唔變，耐心等下中共一定會收皮

完
歡迎討論

廢
經濟超差
俾人排斥

人地唔會care咩真香港人。黃皮膚全撚部都支那人

諗太多

實際只係諗緊點確保自己利益之餘，又唔會比中国壯得太大，中国人民Don't give a shit

唔想同中國全面反面

分析得幾合理如果諗到咩就即刻做同習棋王冇分別